請問有冇傻鳩係大圍袋咗部電話呢？

今朝六點到係大圍見到攞咗番屋企
24小時冇人應就攞去警署
沙田大圍新翠邨新月樓對開巴士站 馬路邊搵到
留telegram
講電影咩色同咩wallpaper先俾你

推

樓主好好心，推

係咪應該係跌咗？唔係袋咗

sor9，柒曬

答案：個傻鳩係樓主

化身變樓豬

推啊推

推推

仲以為有人偷野
袋左同跌左差好遠wo

請問有冇傻鳩係大圍跌咗部電話呢？

樓豬執人電話

推到個傻鳩仆街

拎走最撚戇鳩
差佬約出嚟同你交收話你偷嘢

心諗搵電話搵到咁串